天水圍狗屋暫時150人圍緊

come

止唔止，前中後加埋幾百

原來輕鐵站都有大量